

   Prší, prší. len sa leje... Toto je panoráma krásnej Budapešti?    Všade hmla a pritom tie budovy sú nádherné...    Voda z oblohy sa leje do Dunaja...    A vlna za vlnou sa valí... po... maďarskom Dunaji.    Život na vode a život s vodou... 
   Keď mesto plače... 
   

